一人一個禮貌既辭職開場白

做左唔係好耐，但收到其他工既offer，所以想辭職，但點開口好，唔想得罪人...

咩offer, 幾錢salary?

Off topic

我係真龍
你呢道啲水太淺

簡單直接誠懇講 唔好意思 我想辭職啦
真係唔洗搞咁多野, 點都改變唔到你要走嘅事實
要怪你走, 你會唔會唔走?
不如老實講 好過轉彎抹角
不過 記住有禮貌d, 耍個冧囉 如果人地待你不薄嘅
職場人來人往好平常啫

屌你老母
我都忍得你耐了
我今日就唔撈
我要即走！

中間因為做手術 請左大半年no pay假
復工後一排想辭職仆唔仆街?
定要報答公司留返耐啲先轉工?

要走咪走囉唔洗講太多

黃子華教落
分手有三不
1。不要突然死亡
2。不要互數不是
3。不要拿新歡作比較

老闆，我覺得我唔係好夠發展空間。

直接話想辭職休養返身體先
之前都有個同事入左廠放左半年假
之後返黎做左一星期就辭職

我係魚毛
你呢道水太深

好貼切

老闆 我屋企出左d事 要辭職

直接話唔夠錢洗, 呢度比唔到個價錢我

啊爸身染七級肺癆，要出去做鴨賣身葬父

有禮貌啲咁講
唔好意思 我想辭職
應該都冇咩問題掛

老闆
我feel倒你間公司唔會做得耐
與其等你拖我糧 不如我炒你老母魷魚先

走先
呢度你頂住

做乜鳩呀

搞返掂啲野
冇留低咩麻煩嘅咪走

拿 (手勢) ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

直接講辭職就夠，老闆再追間先話揾左工，唔洗講咁多，同埋辭職原因你唔講人地唔會問你

決定返去再讀書

Bye

ibank
320K+雙糧花紅
免費醫療人壽 公司車(Maserati) 公司單位(君臨天下)

I don't 撈 la

人地到時可能真係問

898

健康問題,想休息一排

機會黎啦 bye bye

搭搭車笑左出黎

個feel好打仗賣鳩隊友

我有事走先喇 byebye

Hi bye

早晨

屌你老母 我唔撚撈喇

同老闆講,正所謂

別離沒有對錯, 要走也解釋不多

叫老細加人工 佢話唔埋會主動叫你走

仆街

個語氣都出埋黎

跟住人地同你講：「ok 補返一個月糧俾公司就可以」跟住你就收撚哂皮啦

腦細包容下啦

正常漫畫成日都會見到啲角色好型咁講 呢度有我頂住 你哋走先
佢係調返轉

佢聽日返黎 佢聽日返來